有無人有追理大勵志堂ig

Story 唔係打早波
就係飲茶打機

雖然d女真係好正
但係正一垃圾大學生

貼d女上黎公審

@lizhihall

上去任你睇

你地d IVE仔唔恨得咁多🙈

Poly啲莊真係好垃圾
尋日百萬大道差唔多間間大學都有舉旗
Su就咁包車就算之後影都無
連珠海大學都舉撚埋旗
你就知poly真係輸撚咗個勢

無撚用

個名咁撚中國

住得呢間嘅人個腦得兩個字
「扑野」

得hall莊同佢d小圈子扑野咋
住過垃圾10樓hall一年
戒到一年J，專心讀書 CG升左0.3

如果想摺，我會推薦d人住勵志
hall莊成年都冇拍過我門
搞活動唔會掃樓邀請
整張垃圾poster貼lift就算
淨係得個樣 低質小圈子莊

得罪講句。所有hall呢啲閪野全部都係hall莊同小圈子班垃圾搞出黎。影撚衰晒勵志堂同埋其他住hall嘅人

其實好多人都係平行時空撚

試過即日活動前2小時先俾人叫join fm party room🤷🏻‍♀️